有冇睇過《傀儡馬戲團》？

呢套野真心正，d伏筆非常合理，人物關係女估你唔到

絕對唔係果d海賊故事，或者8個智者既故事可以比

估唔到冇人識

漫畫

動畫屌你老母